留意到連登最多既數字種就係Team8+欅坂混種。

你話睇中如日方中既欅坂都明，但睇中橫山結衣呢d弱智妹真係好難明囉‼️

横結b 一流舞技 好撚睇過乃廢老d養生mv

生狗出黎隻抽

橫b個腦去到一般人108%, 邊有可能係弱智

約你日本隻秋。

頭大無腦，腦大生草既最佳例子。

開名啦

橫山結衣 橋本陽菜 渡X理佐 連登反有以欅八混種三恥！

有以不了

耳仔雞既

係咪有咩誤會

你地幾仔粉腸要69就死埋一邊 唔好影響市容啦

妒忌比小栗有以爬頭既低等生物‼️

無‼️

佢都唔飛
算啦

食屎啦上帝

唔準你罵我好朋友

嘩你朋友係隻狗黎

強帖留名

弱智妹串貢貢